有冇人有睇端腦

好刺激好有代入感

漫畫？
卡通？
劇集？

成年前既post都比你發掘返出黎
...劇集同漫畫啦

睇呢個影評開始入坑

果陣首播我成日mon住追最新集數

其實D情節都幾刺激

笑撚到仆街

Pish

原來高登5年前已經有人開post講過

on9仔小學雞 亂up當秘笈